# Как установить dependencies?
`pip install requirements.txt` should work fine I hope)

# Как ранить?
Открываем cmd от имени администратора (важно), вводим `streamlit run app.py`

# База голосов
Нужно добавить записанные голоса в `output/recording/datasets2/`

# Тут внутри много лишнего
Нужно будет потом удалить всё :P

# Всем пока)